係時後撤退了，尤其仲喺金鐘嘅人

金鐘嗰班
人又少，又入夜
你仲守得幾多個鐘？
只會越黎越危險，就算你想慷慨就義，金鐘結果一定係天光前都會被清場
與其作無謂犧牲
不如留有用之軀擇日再戰

中環嗰班
都係唔夠人
個人數同形勢似6號立法會咁
大家都攰，一被攻擊唔會有還擊之力
只係等被清

我明白大家都唔甘心
不過真係無謂再僵持

Push